[PS4] DQB2中文版出左偷跑

未？

仲有兩日

樓主標題撚
BTW,中午行信和未見有

已訂online 版

Online唔啦，應該玩完會賣返出去

聽晚出旺角睇下先。

忍住手無買日文版

第一集買左日文，睇劇情對話睇到好辛苦

到23號冇偷跑先買都未遲

正game 唔諗住賣翻出去

純粹睇價錢，通常碟平過psn

有冇人lunch去睇下？

剛剛睇左信和，冇
其中一間店員話sony發行冇偷跑

咁等聽日先，感謝你

第一代玩到唔記得訓覺

黃金, 無

等聽日

Psn 四百尾，實體唔知幾錢

加多一百買埋dlc

Dlc有啲咩？

後續故事掛
買左先算

睇埋實體幾錢再決定

行哂成個188都無偷跑

仲諗住放工過去行下

買數位算

今晚12點準時開波

賣成468 SE都痴線

所以先睇下實體會唔會平啲，同埋二手放返出去

平唔到幾多 最多咪平十零廿蚊

玩緊 幾正 但係點解得一個save...

dqb1好唔好玩? 想買switch版

好玩

2手幾錢收到?

當年玩p4 唔清楚

岩岩爆左日文版

今晚出信和睇睇幾錢

早排psn賣緊$99，而家變返198

信和地庫449
其他舖未見有

1/F 藍店468

同psn同價

eps 仲要加5蚊

聽講今集進步幾大
留名觀察

睇人玩日文版可以叫村民幫手起野

自己玩完第一集已經好鐘意隻game

今日一出已經即刻買左

行貨無偷跑, 水貨無中文, 所以

屌，好想快d放工返去玩

玩第一代個時 唔記得save
之後斷電

今日正日有得買啦

無錯!就在今天!狗沖

放工即刻過旺角買

有無中文版報價？

有無巴打玩開日版知個連線系統係點玩法？

可以3個人入1個人 個圖參觀咁？

樓上巴打：
信和一樓468
地庫449

同問，有無得一齊做任務，

188 中文版藍店430 加印仔廿蚊

咁都賣過400
SE傻撚左

有冇連dlc版報價？元朗唔見有

好憎要救D ON9 NPC 成日行山路佢地唔識跟住跳

今集好似改良左

元朗嘉城冇貨，喜利438入手，今晚唔訓教啦

點樣連機
玩左都一段時間

好似要過埋二島先可以

玩左成六個鐘，先玩到搵五種種子果度 有排煲

同意

好唔好玩過1

好好多

狗衝去買

上果集我覺得陰森滄涼啲，去到第二大島有隻怪假扮女主角果度就無玩啦。呢隻柴娃娃熱鬧好多

沙田420

送印仔

算平

叫做比較平

信和地庫買左468，食埋野就返去打

正價

隻game有冇得remote play?

好景一上電梯個度賣438

種250個個任點做
種子又搵得3種

想問係咪每過一關就要重新起過D野？

好慘班村民
每朝起身圍住張飯枱等開飯
但至從知道收割有限次數我就冇再擺野食
朝朝見佢地圍住張枱嗌肚餓
仲有排隊等沖涼排到訓教都排唔到
喺村民互動方面豐富左好多

第一個島個個？
打種子種落土就得。
有時有怪黎搶野食，打死佢地就掉種
慢慢黎啦，隻game唔快得

每完成一個島d任，d村民會跟你返空蕩島，定繼續係1島，d屋都keep係度？

DQB1個自由模式係可以reset個島拎資源
咁DQB2係點

岩岩玩到第一個島食左包心菜

會跟

個島會reset ？

好似好小人玩咁

個個去曬打機

上集都少人玩 但一玩就會上隱

入左精神時光屋

d友自己識唔識煮野食 or 自己拎煮完d野食?

琴晚玩到有船搭就收機，太眼訓

有名果啲可以跟番空島

今集好玩好多

出面D島會RESET?
定另外有D島係FOR素材 ?

多好多野玩
上集爆完主線係個Free mode狂起野

好似有得番去唔會 reset，我睇出面啲 post 有圖先知啲人坐船跟主角番去。我玩到蕃茄

玩switch定ps4好

switch冇中文版 得ps4

Switch無中文
本身我都想買switch版，搭車返工時都有得玩
但無中文不了

Ps4有中文